對唔住，我又嚟啦

真係好撚絕望，返到去難得見到屋企人，然後同佢分享學車嘅成功感，有師傅讚，然後同佢傾嚟緊想出嘅車，可以方便自己同時照顧到行動不便嘅親戚，佢就黑面然後一句屌埋嚟，事關係佢自己唔鍾意車，我嗰刻真係灰撚咗，屋企人唔係應該互相支持咩？我做錯咗d咩？自己計過度過負擔到先買都有錯？平時已經冇人可以分享或者分擔，連親人都咁對我。真係生不如死

唔緊要 做你喜歡既野就得

都啱嘅 可能我自己心理唔夠強 或者太過重視關係重視溝通

自己錢，想點洗就點洗，又唔影響佢

點解佢自己唔鍾意車?

你想出車就出啦,佢地唔搭就算啦,佢地想迫MTR咪由佢囉

佢覺得車係好奢侈

咁你有錢養咪得囉，佢地覺得你嘥錢？